%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[11pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage{1920-pablo-listings}
\usepackage[a5paper,margin=1.5cm]{geometry}

\pagestyle{empty}
\begin{document}

\begin{center}
  \textsc{Produit scalaire}

  {\large
    Révisions
  }

\end{center}
  \emph{Pages 216 et suivantes.}


\subsubsection*{Expressions et règles de calcul}

\begin{itemize}
  \item Connaître les expressions, et savoir choisir la plus pertinente \hfill 20
  \item Utiliser une des quatre expressions, et la valeur du produit scalaire, pour déterminer l'un des paramètres \hfill 31.1
  \item Connaître et savoir manipuler les règles de calcul \hfill 33 à 37
  \item Condition d'orthogonalité
\end{itemize}

\subsubsection*{Triangles}

\begin{itemize}
  \item Théorème d'Al Kashi \hfill 92
  \item Théorème de la médiane \hfill idem
\end{itemize}

\subsubsection*{Cercles}

\begin{itemize}
  \item Savoir déterminer l'équation d'un cercle (une des deux formes) à partir des données. \hfill 52, 55
  \item Savoir retrouver l'équation d'un cercle à partir d'une équation développée \hfill 59
\end{itemize}

\subsubsection*{Droites}

\begin{itemize}
  \item Déterminer les coordonnées d'un vecteur normal à une droite dont on connait une équation. \hfill 41
  \item Déterminer l'équation d'une droite connaissant un point et un vecteur normal. \hfill 42
\end{itemize}

\subsubsection*{Trigonométrie}

\begin{itemize}
  \item Connaitre les formules des cosinus et sinus des sommes d'angles.
  \item Connaitre les formules de duplication des sinus et cosinus.
  \item Savoir démontrer que $\cos(a-b)=\cos a\cos b+\sin a\sin b$.
  \item Savoir utiliser ces formules \hfill 99, 66, 72
\end{itemize}

\end{document}
